{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_063476",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6890988'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2018-06-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "냉동 간 고등어 고사리 조림"
    },
    "text": "冷凍室に塩サバは長く保管すると、腐敗して食べられなくなる。それで今日は冷凍室に塩漬けのサバにワラビ造林をしてみた。ワラビは鯖よりもっと美味しいた。、調理時間:60分以内、材料:塩サバ、茹でたワラビ、ビール、たまねぎ、ねぎ、赤トウガラシ、食用油、エゴマの油、水、ジンカンジャン、おろしにんにく、鰹だし、料理酒、生講述、唐辛子の粉、レシピ:冷凍に塩漬けのサバはすぐにビールを注いて解凍を行います(1020分程度材料の手入れをしている間)(塩サバはきれいに洗って冷凍しておいたこと)、玉ねぎ大破赤トウガラシは切ってワラビは洗って篩に入れて水気を除去して濃いしょう油かつおだしニンニク大破たまねぎを入れて混ぜておきますファンに食用卯1スプーンやエゴマの油1スプーンをまき、わらびを盛り込んでその上にサバを拾って盛り込んで料理酒と生講述を鯖の上に均等に店撒いて、その上にトウガラシ粉1大さじ大破赤トウガラシをあげますのせます水2カップを入れて沸かしますサバに汁を差しながら自作になるまで煮てくれます(3040分程度)エゴマ油1大さじを入れ、皿に盛りつけます",
    "QA": [
        {
            "question": "塩サバを冷凍室に保管すると、どのくらいの期間で腐敗しますか？",
            "answer": "塩サバを長く保管すると、腐敗して食べられなくなります。"
        },
        {
            "question": "ワラビは鯖よりも美味しいですか？",
            "answer": "ワラビは鯖よりもっと美味しいと言われています。"
        },
        {
            "question": "ワラビを調理するための時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ワラビを茹でる時間は60分以内です。"
        },
        {
            "question": "この料理の材料は何ですか？",
            "answer": "材料は塩サバ、茹でたワラビ、ビール、たまねぎ、ねぎ、赤トウガラシ、食用油、エゴマの油、水、ジンカンジャン、おろしにんにく、鰹だし、料理酒、生講述、唐辛子の粉です。"
        },
        {
            "question": "塩サバを解凍する際に注ぐべき飲み物は何ですか？",
            "answer": "塩サバを解凍する際にはビールを注ぐと良いです。"
        },
        {
            "question": "ワラビの手入れはどのように行いますか？",
            "answer": "ワラビは洗って篩に入れて水気を除去すると良いです。"
        },
        {
            "question": "サバとワラビを盛り合わせる際に使う調味料は何ですか？",
            "answer": "サバとワラビを盛り合わせる際には濃いしょう油とかつおだしを使います。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてサバとワラビを盛り合わせるのですか？",
            "answer": "ワラビを盛り込んだ皿の上にサバを拾って盛り込みます。"
        },
        {
            "question": "サバとワラビを煮る際に使用する液体の量はどのくらいですか？",
            "answer": "サバとワラビを煮る際には水を2カップ使用します。"
        },
        {
            "question": "この料理を完成させるために最後に加える調味料は何ですか？",
            "answer": "この料理を完成させるために最後に加える調味料はエゴマ油1大さじです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 401
    }
}